當有人讚其他國家嘅人友善

香港人就會話
你去玩咪好 住落就知有幾西幾排外
你試下講多兩句人地對你幾好
佢地又會話你井底之蛙膚淺睇表面

好啦你以為佢地正係仇外
點知又會話香港近中國傳染劣根性

根本係佢地個世界
除咗佢自己 所以人都係仆街

台灣免費速遞水樽俾香港失主
有人話呢個行為on9
香港廁所清潔工同人講早晨
有人去投訴多鳩餘

咁究竟要點做 你班人先滿意？

咁佢講得岩，外國係仇外，香港係仇內。

日日都聽到老屎忽話支那仔有幾好幾好，當D 後生比支那仔搶學位搶工作仲拍手叫好，世界上有一個地方有香港咁歡迎支那仔咩